westone CM 究竟要幾耐

新手一問，等左八個禮